有無人鐘意飲high ball?

角high ，Yamasaki high 真心正